其實而家砌機上水冷性價比黎講值唔值

其實而家砌機上水冷性價比黎講值唔值 幾錢 用幾年有冇手尾跟?

一體水又係水，自組水又係水
值唔值都係睇你用唔用得着，超到上5ghz 唔上水點夠buffer
不過點都好，水冷都要keep住check有無壞

如果唔超就咁一部普通雞有冇需要上定係用返傳統就夠? 好耐無砌

一直都唔值

3950x
10900K
你要用AVX workload 就直上360
中階就你鐘意
要光污染就i3都雙360加RGB Fan

i7 r9以上先要

好野永遠都唔講性價比
係窮人先要講性價比
有錢人洗鬼理性價比
你自己係咩人就決定到上唔上水

窮人

水冷從來都唔係高性價比既野黎
所以你覺得自己係窮人既話就唔洗上

水冷最大賣點係咪靜同全密封無塵？

水冷係拎黎j
利申:完全無需要都玩自組水

個冷排同風扇點都有塵

賣點係可以將廢熱直接帶出冷排甚至機箱外（裝喺機箱頂就係）

買隻塔散加兩把機箱風扇要1k
買aio又係1k

水冷係嘈過風冷，因為有水泵
唔識野先會講靜

但係水泵可以放浴缸

有泳池放泳池

共產黨打到嚟仲砌女？

就係打到黎先要砌 下年比天下制裁晒連硬件都無得用最新野

我都係咁諗

一定靜過amd 855個原裝風扇
所以我先換水冷 跟著換左3300x

AGGER